電氣良品 好嘢！良心商家！

琴日打電話問，無盒係咪都有$1500，需唔需要扣，或者要扣幾多？唔正面答我，只係叫我盡量搵。

好喇趁放假，今日拆晒線，format咗部機，去到就話要扣$300。而家又要車錢，side我一日假，重新裝過晒啲game。

而後都唔去呢間嘢買嘢。大家小心啦。

扣300又真係狗左啲

好彩有盒
thx for sharing

Good for you, 希望佢唔會用其他理由加你錢。

呢間仆街野黑過墨汁, 我連GAME都廢撚事幫襯佢買。

我真係唔知，只係諗住老字號信得過。

我好記得個時自己戇鳩, 年少無知,
XBOX360出左新版, 無咁易三紅, 我問左班仆街兩次, 佢地都話最新版,
返到去唔放心一查, 原來仲係舊版, 最後蝕錢再寫明係舊版賣左部機。

我應該唔係個別例子, 應該唔少人都俾班仆街水過。

打手唔洗話我, 我已經講左我戇鳩。香港核心價值呃得一次得一次嘛, 我知。

倒包砂糖落部機先拎去俾佢地

幫襯返專門店算啦
買驚就一定係數位版
唔使食炒價之餘仲有時會特價
而且屋企又唔使搵位放
實體版賣出去又會俾啲戇鳩仔點嚟點去
放二手嗰少少錢真係當跌咗就算

可能而家生意難做，唉。

但咁做衰自己個名，值得咩？

其實呢啲，大家一定要拎出黎講，俾多啲人知。

好多人諗住做生意, 呃得一次就算

呢間事都出名西嫁啦

訂game早到唔派貨炒價賣左先
個肥西sale 屎同佢買野好似強姦佢咁嘅口面

依間仆街嘢由十年前第一次買隻大掣西到而家都生存到
真係好嘢

竟然仲有人去呢間黑店

點解冇人提死老豆樣好景前店長

佢個態度係每日都死一次全家咁

專門店...係咪所謂藍店？太耐無留意game場知識^^

咁即情係呃喎.....屌，我之前只係認為佢地老字號。唉。

真係以後都唔再去...雖然本身都去得唔多。

咁單單我呢單嘢黎講，又不至於要做到咁既...
佢只係一早問唔講，去到先再壓價者

咁樣做生意真係好咩？
可能其他人會忍，但我唔係一般會忍氣吞聲既消費者
最起碼可以俾多啲人知
少啲人中伏
最後，我又可以出吓氣 XD

唉，應該去爬下文先再出去

真定假...好似個個都知佢地係黑店咁既？
真係我孤陋寡聞？

記得之前有巴打呢間做，仲開post你問我答添

點解...班打手集中響硬件台？

但遊戲台...一個post都唔過黎出？

舊登定呢度出？去望下

屌佢個咀，老鋪都可以做咁多年....
而家香港啲消費者做乜撚...個個好似我咁on9?

好似係呢度

Thanks!!! 去search下先
Btw, 如果你仲記得果個post既關鍵字就好喇XD

原來係舊登

唔該晒^^ 我頭先真係搵唔到XD

打手都嫌你煩啦清.....
我今日先睇完你另一個POST
入面多數人都幫電氣既
你都知風向係咩啦
人地咪寫左1500 起
同埋如有爭議佢有最終決定權囉
人地唔答你要扣錢你就唔問
同埋你淨係話冇盒咋喎
喂答完你冇盒要唔要扣咁你去到連部機都花哂咁係咪因為答左冇盒唔扣咁就唔準扣呀？
你到時咪又係開POST
不嬲收二手野都係睇個別例子架啦

點解呢度咁多人撐你？因為更加多打手生存緊係遊戲台丫嘛
好景信和加埋左右隔離有幾多同類遊戲店想睇佢死呢？
呢度同你圍爐推POST 既人有幾多真心幾多係對面鋪既打手，你知咩？
你鍾意聽就聽下好喇，咁難得有人出POST 打擊自己既對手
仲唔用盡你咩

睇到D 留言真係柒到唔敢睇

慢慢比人利用啦你

又明白多啲嘢喇^^
不過果個解釋...遊戲台多打手，所以無人入黎？你都見果邊多幾多打手下話。

有興趣既巴打可以去果邊望下，邊個post先多打手。

定係....啲電氣打手唔想入黎呢邊個post? 只係去硬件台？

多數人都幫電氣良品？打手造出黎既風向，都叫風向？

重申，我一直都講，一早打電去問咗（就因為見到個起字，先打電話去問）
無盒洗唔洗扣，要扣幾多，但佢一直都唔正面答，只係叫我盡量搵，但配件就要齊，當然我執齊咗。

關部機有無花咩事呢？我一去到，佢地連部機有無花都未睇，就話無盒要加$300.

所以電話入面判斷唔到，無盒加幾錢？但人同機都到咗，連部機都未check就可以答到無盒加$300？

人未到，死都唔講實。人去到喇，就有價？咁都唔係打算係，等啲客嫌麻煩，蝕就蝕俾佢啦？

Btw, 唔該晒, 起碼我知呢邊多啲打手。但其怪點解佢地唔入黎？

果邊無人玩ps4, 推高啲都唔怕？呢邊就怕有對手既打手，幫手推波助瀾？咁我諗你算係解釋咗我聽。

試過去果到買部機黎儲 個西臉職員話要加野先比買
要我加保護貼同機套 我緊係話唔要
我好奇再問第二個職員 想買單機
竟然話比現金就得 唔洗加野

咁算係解釋咗...位位員工做法唔同？
但老闆無俾指示，夠膽亂開價一個價值300？
有無職員/老細出黎澄清下者？
如果真係咁我算數
我都唔算係俾人呃...

唔係話想抹黑佢間鋪 但間野比我感覺真係好差
兩個職員答法唔同 明顯搵我笨
地方唔算大 睇game既人又多 職員又無笑容 又要排隊
坦白講依家行過都唔會入去

你有個post 900幾個負評
都幾西利
細心睇過你果個post....
你都好理解遊戲業界鏈，各方既利益關係
你係涼介嗎？

以前我唔買game都會入下去望望

而家...不了

咁所以呢.........?
咪寫左有咩爭議佢作最終決定囉
佢如果唔洗扣就唔洗叫你搵啦
雖然個盒要扣成300 佢都係ON 9 架喇
但你又冇問到佢講如果真係冇扣幾錢
咁佢用果句條款出來講你都係理虧架啦

下次放乜野比邊個都小心D 啦唉.....

唔知邊個係涼介，好出名？

仲有，你無懷疑過我係對家打手
刻意抹黑你？

咁肯定我會俾人利用？

你個人咁「單純」
邊個夠膽請你做打手呀..........

最終決定果點，有幾唔合理，有啲腦都知唔可以apply落所有既情況。呢點唔同你拗喇，留俾巴打自己判斷。

講電話既時候，我當然問咗佢，真係無會扣幾錢，但佢只係強調叫我搵，但一定要齊配件。其實我都有問佢唔係原裝線得唔得（啲線有時換黎換去，邊記得邊條原裝）。電話果位職員直接答我，係咪原裝佢地都唔肯定，用到就得。

嗯...我其實唔覺得自己單純，不過你咁睇...算你講通啦。thanks!!!

仲有無其他鋪有做呢d升級優惠？
果陣onon99走左去買FF15月亮機
同pro同價

其實我轉個頭放咗俾人，$1500，成功放咗。

你可以考慮下，應該高少少，等下都放得出。

Btw, 人地唔要盒，唔要手制都得。當然我有多都無用，俾埋果位巴打。

另一個post講過
呢到再留一次

呢間垃圾以前買日版game限定佢換左隻港版入去
我就無再幫襯佢

關於芒亨同GAME 鋪炒GAME

邊個係打手
明眼人一睇啦就知啦

你買部pro
再放部二手上肥花大把人pm你

上個月賣咗部舊機 手制都無 都賣到$1000

洗撚比涼粉壓價咩

又要盒又要線 佢地都係放返出二手市場

係～～～
之前都有咁諗過，但之前嫌麻煩無去做。
今次嬲嬲地，都即刻搵到人接，煩啲都無計。

唔係叫涼介咩？又改咗叫涼粉？

我就係睇到呢篇嘢~~

雖然佢係黑店
但都要屌柒你個表情撚

唔好意思

隔離post成日有人入黎模糊焦點。

重申

一早問咗佢，佢唔肯講，只係要求我盡量搵下，但要求配件一定要齊。

去到就話無盒要扣$300。

都幾出名黑
一早叫人訂，然後你要等到炒價過左先有機會拎到

留言過佢fb d留言都係插佢多

怪唔得我咁多負評....
人地唔答實仲博, 已經ON9...
咁多人中過伏, 又唔撚爬下文...再ON9
仲ON99上黎, 講啲人人都知既嘢俾人聽......仲ON9......

只怪我唔爬下文....

唔係既，以前gw好多廣告試過一次中伏，你而家都係蝕車錢，我果陣蝕埋隻初回gt

我都心郁想換pro 唔知厚機仲賣到幾錢

車錢都其次, 要重新裝過啲嘢先痛苦

所以已經拿拿臨放咗!! 今日去買部新既PRO ^^

BTW....你隻初回GT....願聞其詳~~

肥花好似有$800-1000, 唔太敢肯定, 立下眼望到.

但有啲都好似仲有$1100

預訂有架模型車同埋車code,隔左勁耐都話未到貨...跟住退訂話得普通版

Sorry我少訂呢啲嘢, 唔太清楚啲規矩.

但正常佢接受得你落訂, 即話佢有辦法訂到返黎俾你.

除非係行規, 或者一早講咗你聽有機會訂唔到. 否則唔該接受落訂.

風險由個客自己判斷, 訂或唔訂. 因為個客可能有第二個途徑, 係可以一定訂到都唔定, 諸如此類原因.

你個CASE邊樣? 應該係無講過你聽啦? 否則你唔會"喊晒口" XD

其次, 呢樣就真係唔肯定喇. 我地講緊 電氣既黑歷史, 你又咁有共鳴咁....我合理懷疑用咗一啲對你唔公平既方式, 對待你呢次落訂? RIGHT?

我可以想像到既可能性係...你用最早期既價訂, 例如$1000咁

但隻嘢一到貨好HIT, 個個爭住要, 好可能比起你訂果個價要高 (我估超過年$300). 就當$1,300啦.

所以你懷疑佢賣咗俾其他肯接受炒價既人? 而唔賣俾落咗訂既你?

如果..假如...係咁...永久BLACKLIST!!!

佢有擺set野出黎，然後就話我訂果set未到，唔知隔左幾耐就話無，退訂

都係賣炒價架啦，以後我都去返藍店訂算

呢間野d生意手法真係咁多年都冇變
我記得當年係360時代，佢早到唔派比訂左嘅，炒價賣左先
想早拎要加錢食炒價

行內除咗藍店, 好多鋪都咁做?

咁普通黑店既優勢, 除咗價錢可能平幾十....仲有咩優勢?

長此落去, 當有一日拎唔到好價, 果件PRODUCT無辦法平過人

照計....除咗用唔同方式呃人, 到時應該無其他方法可以生存.

但點解....佢仲可以生存到咁耐? 有巴打解答下嗎?

我部係蛇叔版，我十五十六換唔換好

咁都叫落訂? 佢地有無一早講會係咁先?

如果無, 咁即話呃人啲訂. 但會做到咁出面?

咁一早訂咗果啲人...咪只係當拎籌, 當排隊?

但要俾咗訂先...嗯...學竹簽話齋...要人SHARE個風險.

到果陣你無得揀，一係加錢一係等

360年代佢地唔洗收訂
全部記名留電話

我自己立場當然換啦 ^^

但去邊度換....我當然覺得煩少少, 上網搵人放, 隨時個價仲好.

搵電氣換呢...咁成件事你見到晒. 風險就貴客自理 XD